有冇人同另一半政見不合？

如題

另一半屋企人藍到紫 又有親戚做狗
我成日話佢係藍絲佢會否認，話自己係黃
但每每香港有大事發生，佢都掛住吃喝玩
記得721我地去咗日本旅行
睇完新聞我真係完全冇心情/食慾 只係想快快番香港
但佢好似唔當係一回事 仲覺得係抵打
或者佢唔係藍，或者只係港豬一名
我周不時帶佢食黃店，但佢硬係會尷尷尬尬，唔識自處
久而久之都唔想逼佢陪我食
佢唔會留意邊間係藍店/紅店而叫你去食
會照食金拱門 扑野家 美心
好努力想改變佢諗法同政見
但係實際上佢比我想像中更加藍
我知大家一定會叫我飛撚咗佢
但我地經歷好多野先一齊到，唔想咁輕易放棄呢段感情
但唔同政見真係好辛苦
有冇人明？平時你地又點相處？
或者，可以話我知我應該點做？
我可以做乜改變到佢諗法？

Sorry for 1999 呻下算

光復香港🇭🇰時代革命

自推

其實無謂辛苦大家
價值觀唔同真係無得傾

留下一個正皮支持下你

加油 條路唔易行

但佢好似唔當係一回事 仲覺得係抵打
屌你老母點忍

佢用咩原因去話自己係黃?

但我唔忍心分手

ching過來人？

燥完俾佢燥翻轉頭

冇

佢係咪中產-有錢人
係既話仲有可以原諒
窮撚就飛左佢啦, 蠢到站邊都唔識

支持警暴

一係感染到佢黃，一係分手。
將來你會好辛苦，長痛不如短痛

好難先一齊到唔捨得

佢好大程度係受狗家族影響

分手原因點講因為政見唔同？

巴打會唔會因為政見不合同佢分手？

經歷左好多野

經歷左咩

有冇經歷過69
有冇經歷過612
有冇經歷過616
有冇經歷過721
有冇經歷過85大罷工
有冇經歷過812圍堵機場
有冇經歷過831

經歷左好多野?
經歷過乜撚?

連最親既人都改變唔到 學咩人做文宣叫人加入
加油 唔好放棄

點解一定要用二分法?
點解有淺黃同深黃之分?
淺黃可唔可以再細分?
佢有本事話自己係黃即係藍唔晒
好多人都唔會出街, 好多人都會繼續吃喝玩樂
甚至打政府工, 返紅底公司
但佢地投票會投非建制...
又有D人話佢相香港有險可守
有D人一邊支持黃一邊叫人唔好用暴力
係咪真係要放棄呢班人?

冇良知嘅人 唔知點先可以有返良知
你要食屎 冇理由阻你食 加油

以上所有都係我自己一個經歷冇佢陪

咁撚樣都唔係藍？屌你啦

==========
記得721我地去咗日本旅行
睇完新聞我真係完全冇心情/食慾 只係想快快番香港
但佢好似唔當係一回事 仲覺得係抵打
或者佢唔係藍，或者只係港豬一名

屌到佢變黃